<!DOCTYPE html>
<html lang="zh-CN">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>洛汐隐私政策 - 夜阑星尘科技有限公司</title>
    <style>
        body {
            font-family: "微软雅黑", "PingFang SC", sans-serif;
            line-height: 1.8;
            max-width: 1000px;
            margin: 2rem auto;
            padding: 0 20px;
            color: #333;
        }
        .policy-title {
            text-align: center;
            font-size: 1.8rem;
            font-weight: bold;
            margin: 2rem 0;
            color: #2c3e50;
        }
        .version-info {
            text-align: center;
            color: #666;
            margin-bottom: 2rem;
        }
        h2 {
            font-size: 1.4rem;
            color: #2980b9;
            margin: 1.5rem 0 1rem;
            border-left: 4px solid #2980b9;
            padding-left: 10px;
        }
        h3 {
            font-size: 1.2rem;
            color: #34495e;
            margin: 1rem 0 0.8rem;
        }
        p {
            margin: 0.8rem 0;
            text-indent: 2em;
        }
        strong {
            color: #c0392b;
        }
        a {
            color: #2980b9;
            text-decoration: none;
        }
        a:hover {
            text-decoration: underline;
        }
        .contact-info {
            margin-top: 2rem;
            padding: 1rem;
            background-color: #f8f9fa;
            border-radius: 5px;
            font-size: 0.9rem;
        }
        .update-date {
            text-align: right;
            color: #666;
            font-style: italic;
        }
    </style>
</head>
<body>
    <div class="policy-title">洛汐隐私政策</div>
    <div class="version-info">（版本号：V1.0，生效日期：2025年11月16日）</div>

    <section>
        <h2>引言</h2>
        <p>夜阑星尘科技有限公司（以下简称"我们"或"夜阑星尘"）深知个人信息对您的重要性，并会尽全力保护您的个人信息安全可靠。我们致力于维持您对我们的信任，恪守以下原则，保护您的个人信息：权责一致原则、目的明确原则、选择同意原则、最少够用原则、确保安全原则、主体参与原则、公开透明原则。同时，我们承诺，我们将按业界成熟的安全标准，采取相应的安全保护措施来保护您的个人信息。</p>
        <p>请在使用我们的产品（或服务）前，仔细阅读并了解本《隐私政策》。一旦您选择使用或继续使用我们的产品或服务，即表示您同意我们按照本政策处理您的相关信息。</p>
    </section>

    <section>
        <h2>第一章 我们如何收集和使用您的个人信息</h2>
        <h3>1.1 个人信息收集范围</h3>
        <p>我们仅会出于本政策所述的以下目的，收集和使用您的个人信息：</p>
        <p><strong>（1）账号注册与登录</strong><br>
        当您注册洛汐账号时，我们会收集您的手机号码、电子邮箱地址，用于创建账号和验证身份。您也可以选择设置用户名、密码、头像等基本信息。</p>
        
        <p><strong>（2）即时通讯服务</strong><br>
        当您使用洛汐的聊天功能时，我们会收集您发送和接收的文字、图片、语音、视频、文件等内容，以及相关的元数据（如发送时间、接收方信息等）。</p>
        
        <p><strong>（3）音视频通话</strong><br>
        当您使用语音或视频通话功能时，我们会请求访问您的麦克风和摄像头权限，并收集通话时长、通话质量等数据以优化服务体验。</p>
        
        <p><strong>（4）位置服务</strong><br>
        如您使用位置共享功能，我们会收集您的地理位置信息。您可以在设备设置中关闭位置服务权限。</p>
        
        <p><strong>（5）设备信息</strong><br>
        为保障服务安全稳定运行，我们会收集您的设备型号、操作系统版本、唯一设备标识符、IP地址、应用版本号等信息。</p>
        
        <h3>1.2 个人信息使用目的</h3>
        <p>我们可能将收集的个人信息用于以下目的：</p>
        <p>• 提供、维护和改进我们的产品和服务；<br>
        • 身份验证、客户服务、安全防范、诈骗监测；<br>
        • 统计分析和机器学习，以改善用户体验；<br>
        • 向您发送服务通知和重要提醒；<br>
        • 个性化内容推荐和广告展示（如您同意接收）；<br>
        • 遵守和执行适用的法律要求。</p>
    </section>

    <section>
        <h2>第二章 我们如何共享、转让、公开披露您的个人信息</h2>
        <h3>2.1 共享</h3>
        <p>我们不会与夜阑星尘以外的任何公司、组织和个人分享您的个人信息，但以下情况除外：</p>
        <p>• 在获取明确同意的情况下共享：获得您的明确同意后，我们会与其他方共享您的个人信息。<br>
        • 我们可能会根据法律法规规定，或按政府主管部门的强制性要求，对外共享您的个人信息。<br>
        • 与授权合作伙伴共享：仅为实现本政策中声明的目的，我们的某些服务将由授权合作伙伴提供。我们可能会与合作伙伴共享您的某些个人信息，以提供更好的客户服务和用户体验。</p>
        
        <h3>2.2 转让</h3>
        <p>我们不会将您的个人信息转让给任何公司、组织和个人，但以下情况除外：</p>
        <p>• 在获取明确同意的情况下转让：获得您的明确同意后，我们会向其他方转让您的个人信息；<br>
        • 在涉及合并、收购或破产清算时，如涉及到个人信息转让，我们会要求新的持有您个人信息的公司、组织继续受此隐私政策的约束，否则我们将要求该公司、组织重新向您征求授权同意。</p>
        
        <h3>2.3 公开披露</h3>
        <p>我们仅会在以下情况下，公开披露您的个人信息：</p>
        <p>• 获得您明确同意后；<br>
        • 基于法律的披露：在法律、法律程序、诉讼或政府主管部门强制性要求的情况下，我们可能会公开披露您的个人信息。</p>
    </section>

    <section>
        <h2>第三章 我们如何保护您的个人信息</h2>
        <p>3.1 我们已使用符合业界标准的安全防护措施保护您提供的个人信息，防止数据遭到未经授权访问、公开披露、使用、修改、损坏或丢失。我们会采取一切合理可行的措施，保护您的个人信息。</p>
        
        <p>3.2 我们会采取一切合理可行的措施，确保未收集无关的个人信息。我们只会在达成本政策所述目的所需的期限内保留您的个人信息，除非需要延长保留期或受到法律的允许。</p>
        
        <p>3.3 互联网并非绝对安全的环境，而且电子邮件、即时通讯、及与其他用户的交流方式并未加密，我们强烈建议您不要通过此类方式发送个人信息。请使用复杂密码，协助我们保证您的账号安全。</p>
        
        <p>3.4 互联网环境并非百分之百安全，我们将尽力确保或担保您发送给我们的任何信息的安全性。如果我们的物理、技术、或管理防护设施遭到破坏，导致信息被非授权访问、公开披露、篡改、或毁坏，导致您的合法权益受损，我们将承担相应的法律责任。</p>
    </section>

    <section>
        <h2>第四章 您的权利</h2>
        <p>按照中国相关的法律、法规、标准，以及其他国家、地区的通行做法，我们保障您对自己的个人信息行使以下权利：</p>
        
        <p><strong>4.1 访问您的个人信息</strong><br>
        您有权访问您的个人信息，法律法规规定的例外情况除外。</p>
        
        <p><strong>4.2 更正您的个人信息</strong><br>
        当您发现我们处理的关于您的个人信息有错误时，您有权要求我们做出更正。</p>
        
        <p><strong>4.3 删除您的个人信息</P><5.3 尽管当地法律和习俗对儿童的定义不同，但我们将不满14周岁的任何人均视为儿童。>
P<P>
5.4 如果我们发现自己在未事先获得可证实的父母同意的情况下收集了儿童的个人信息，则会设法尽快删除相关数据。<P>
P<5.5 有关儿童个人信息的特殊保护政策，请参阅我们的>
一个<超链接引用>
“[填写儿童隐私政策网址]”<目标>
《洛汐儿童隐私政策》</一个>
        
        <。><P>部分</部分><第六章 您的个人信息如何在全球范围转移>
P</6.1 我们在中华人民共和国境内运营中收集和产生的个人信息，存储在中国境内，以下情形除外：>
        
        <P><P>• 适用的法律有明确规定；</溴><• 获得您的明确授权；>
溴</• 您通过互联网进行跨境交易等个人主动行为。>
        
        <P><P>6.2 针对以上情形，我们会确保依据本隐私政策对您的个人信息提供足够的保护。</P><部分>
部分</第七章 本政策如何更新>
    </P>

    <7.1 我们的隐私政策可能变更。>
        <h2>P</h2>
        <P>7.2 未经您明确同意，我们不会削减您按照本隐私政策所应享有的权利。我们会在本页面上发布对隐私政策所做的任何变更。</P>
        
        <P>7.3 对于重大变更，我们还会提供更为显著的通知（包括对于某些服务，我们会通过电子邮件发送通知，说明隐私政策的具体变更内容）。</P>
        
        <P>5.3 尽管当地法律和习俗对儿童的定义不同，但我们将不满14周岁的任何人均视为儿童。</P>
        
        <P>5.4 如果我们发现自己在未事先获得可证实的父母同意的情况下收集了儿童的个人信息，则会设法尽快删除相关数据。</P>
        
        <P>5.5 有关儿童个人信息的特殊保护政策，请参阅我们的<一个超链接引用=“[填写儿童隐私政策网址]” 目标="_blank">《洛汐儿童隐私政策》</一个>。</P>
    </部分>

    <部分>
        <h2>第六章 您的个人信息如何在全球范围转移</h2>
        <P>6.1 我们在中华人民共和国境内运营中收集和产生的个人信息，存储在中国境内，以下情形除外：</P>
        <P>• 适用的法律有明确规定；<溴>
• 获得您的明确授权；<溴>
• 您通过互联网进行跨境交易等个人主动行为。</P>
        
        <P>6.2 针对以上情形，我们会确保依据本隐私政策对您的个人信息提供足够的保护。</P>
    </部分>

    <部分>
        <h2>第七章 本政策如何更新</h2>
        <P>7.1 我们的隐私政策可能变更。</P>
        
        <P>7.2 未经您明确同意，我们不会削减您按照本隐私政策所应享有的权利。我们会在本页面上发布对隐私政策所做的任何变更。</P>
        
        <P>7.3 对于重大变更，我们还会提供更为显著的通知（包括对于某些服务，我们会通过电子邮件发送通知，说明隐私政策的具体变更内容）。</我们如何处理儿童的个人信息>
        
        <p>7.4 本政策所指的重大变更包括但不限于：</p>
        <p>• 我们的服务模式发生重大变化。如处理个人信息的目的、处理的个人信息类型、个人信息的使用方式等；<br>
        • 我们在所有权结构、组织架构等方面发生重大变化。如业务调整、破产并购等引起的所有者变更等；<br>
• 我们在所有权结构、组织架构等方面发生重大变化。如业务调整、破产并购等引起的所有者变更等；<溴>
• 个人信息共享、转让或公开披露的主要对象发生变化；<溴>
P<强大的>
4.1 访问您的个人信息</强大的>
        
        <溴</您有权访问您的个人信息，法律法规规定的例外情况除外。>
    </P

    <P>
        <h2>强大的</h2>
        <4.2 更正您的个人信息</强大的>
        
        <溴<当您发现我们处理的关于您的个人信息有错误时，您有权要求我们做出更正。>P</P>="contact-info">
<强大的</4.3 删除您的个人信息><强大的><溴>在以下情形中，您可以向我们提出删除个人信息的请求：</溴></• 如果我们处理个人信息的行为违反法律法规；
<溴>• 如果我们收集、使用您的个人信息，却未征得您的同意；<溴</• 如果我们处理个人信息的行为违反了与您的约定；>
溴<• 如果您不再使用我们的产品或服务，或您注销了账号；>溴</• 如果我们不再为您提供产品或服务。
P<P><强大的>4.4 改变您授权同意的范围</强大的>
溴<每个业务功能需要一些基本的个人信息才能得以完成。对于额外收集的个人信息的收集和使用，您可以随时给予或收回您的授权同意。><P</P
        </强大的
        
4.5 个人信息主体注销账户<强大的<溴>您随时可注销此前注册的账户，您可以通过应用内的"账号设置-注销账号"功能进行账号注销。</P>
    </P

强大的</4.6 响应您的上述请求><强大的<溴>为保障安全，您可能需要提供书面请求，或以其他方式证明您的身份。我们可能会先要求您验证自己的身份，然后再处理您的请求。我们将在15天内做出答复。</P>="update-date">
<第七章本政策如何更新</P<P</P>
<h2>7.2 未经您明确同意，我们不会削减您按照本隐私政策所应享有的权利。我们会在本页面上发布对隐私政策所做的任何变更。</h2><P</P>
    </7.3 对于重大变更，我们还会提供更为显著的通知（包括对于某些服务，我们会通过电子邮件发送通知，说明隐私政策的具体变更内容）。
</P>
</html>
